法國神軒係新一代波叔，話咁快就拎晒三個亞軍

估唔到實力似之外命水都似